點解NBA final 冇icon出？

因為冇得抄

因為唔世界

因為好快完？ 4-0蹍過

唔係勇就騎 一套得兩個icon出黎做咩

邊到係世界？